陳雲：我，陳雲，好可能不幸成為被委任的統治者。我之所以千方百計請香港人自己醒目，自己避開厄運，是因為我不想做這個位置。

陳雲：星期六講道。各位香港人，你們唯一的欣慰，是中共capture Hong Kong plan完成之後，我，陳雲，好可能不幸成為被委任的統治者。
我之所以千方百計請香港人自己醒目，自己避開厄運，是因為我不想做這個位置。統治毫無反抗的奴民，是君子的莫大侮辱，小人當然欣然為之。
佔中、反送中的驚恐，令香港人躲進更大的疫病驚恐裡面，逃避自己的創傷後遺症，用最大的恐懼來主宰自己的生活和公共言談，開口埋口不離口罩與確診，這與開口埋口不離毛澤東與馬克思，有何分別？
香港人目前變成咁，我絕對明白，也充分憐憫。但，這不是做人之道。你們做人如果是落入這種境地，終日活在無明的黑暗裡，我覺得這是枉生為人。你們糟蹋了天地父母給你的。
我愛惜你們的自由，多過愛惜自己的權力。這個，我想請各位香港人明白。

High大咗

癲fuck國家政權

無人想知精神病患者既消息

邊撚位?

又唔食藥

呢條傻閪點解會有人睇 有人理
包括樓主

佢自七月以來 不停係FB又叫人理性看待國安法
大意係話佢地立左法都唔會拉人 叫香港人如常生活 應對經濟衰退
又講過話唔會郁BNO 因為佢地默許香港可以雙重國藉

依家全部都錯判啦佢
今日再宣佈通緝六人

仲有76,199 followers

可能第二時佢同龍心一齊統治香港

智力門檻：2000

國師又中～！

收皮啦 你連被通緝資格都無

對病人應該同情唔好歧視病患者，但係唔好再貼佢的野啦